(有GIF有透) 終於睇完狂賭之淵,班女個樣好摟打

如果同逆境無賴比,我覺得超越唔到逆境無賴,雖然逆境無賴真係好拖,唔似狂賭之淵節奏咁快,一兩集完成一個賭局
問題在於夢子呢個角色太夢幻,唔似開司咁有實感,小人物之餘又夠市井,畀人感覺開司呢種人周圍都有,所以較易產生共鳴

專業的賭徒唔係應該由頭到尾都保持POKER FACE咩?
做出誇張的表情目的在於要誤導對手,
或者要令對手以為自己刻意誤導佢

畫風變到恐怖漫咁

黑絲

以前試過因為黑絲而睇一套動畫,做叫便當

呢幕有D獵奇

結局太獎門人了,唔似開司咁高潮
又難怪,睇個勢會有第二季,同會長的勝負就留待第二季再分吧

好多時解釋得唔夠清楚

夢子唔係專業賭徒，只係個享受賭博快感既痴線婆。

正因為咁,佢唔會為贏而逼到對手埋絕路
贏左對手,但無輸到情誼
所以一D輸過畀佢嘅對手都同佢做到朋友

給開司一罐啤酒

啲賭博好勉強
唔係有女先唔睇

如果開司同夢子對賭,邊個贏?

讀者輸

因為福本起碼畫十年

夢子鐘意fair game
開司輸硬

呢套睇顏藝架